如果將來大家做左老細或者阿Head, 希望大家可以盡量請返要坐監的示威者

岩岩睇到, 7-28個晚拉左個D示威者, 4X個會被控暴動, 大部分仲係學生, 1/3 係女仔。
假如最後真係入左罪, 真係要坐監, 人生就冇左好多年, 仲要係最精彩最開心個幾年。

好唔開心, 我自己冇用, 三十幾歲都一事無成, 打份牛工, 唔可以做D咩幫佢地。

你可能係和理非, 唔認同佢地做法, 但請你地都唔好忘記佢地: 曾經係2019年6-7月, 有人為左香港而失去左寶貴的自由同青春。

我係上班台開呢個post , 只係希望就算大家日後升左職, 發左達, 做左老細, 都唔好忘記佢地。 希望大家日後有能力就幫下手, 有機會有能力的話就盡量俾個機會佢地, 希望幫佢地搵一個安穩的工作同生活。

push.

pish

push

請佢地洗碗

唔好咁啦....

吔屎啦你

支持

推

請還請
但點解我要請你？

優先聘用

收爹啦食屎狗

加一

唔出聲 冇人話你啞
自己單機玩連登啦

兒登仔腦裝屎